響香港想望天空，一定要仰角超過45度

想前望望到天空，根本無可能

巴打判左終身？